連仔你係邊？

你係香港定外國

會唔會日日都有警犬
騷擾你